屋企人壓力

最近老豆成日有意無意叫我快d搵快個女朋友，仲話邊個邊個都結埋婚生埋仔，你仲on99咁

咁話說隔離屋有個巴基斯坦家庭，一家4口有仔有女，個阿媽周不時會拎d炸雞黎比我地食，但我阿媽就次次掉鬼晒 我老豆就串9我話會唔會人地個女對你有意思，如果搵唔到港女既，娶個巴女都唔錯啊。

大家點睇

巴女大唔大波

驚佢落毒？

做乜掉晒人地d炸雞
對方想做個fd姐

冇留意

應該係

我阿媽驚佢落毒，佢淨係比一件我地，仲同我阿媽講到明話比你個baby食 即係我

巴基可以娶四個老婆.娶得過.

有真係奇怪左d

係個阿媽對你有意思姐

唔會掛

係巴基就係 係香港娶多個斬死你都似